王騎 = 愛滋拜狗

不服來辯

樓豬歧視？

死愛滋狗

生滋呀人地

反皇VS皇

點呀 死左未呀

已經成功將王騎變成歡樂

伯友死未呀